樹窿秒回

無論有咩煩惱解決唔到定係家庭，感情各方面想搵人傾訴下 我都會嘗試聆聽同分擔下你地嘅重擔

Tg: